武漢肺炎 天滅中共

支那爆破 缺一不可

黑警死全家
唔係黑警唔使怕